伊恩拿祖正仆街嚟

半單刀一腳射出界嚟撚狗好賤

吹咩

報恩報到

青訓緊係要報下恩㗎啦

佢真係假到出臉

你老味 又係你 唔係你條撚樣沙拿今季會入少一半波

龍都可以唔中

唔係利記 見到佢專登咁射都嬲 正一打靶仔黎

你第一日睇佢踢波？

*迷

咪係 呢條友係真癈

係

報恩

James Maddison 果球唔撚傳都要屌啦

唔只
我仲一拳搞到karius派兩次膠
搞到佢You’ll Never Work Again

出返個av男優好過

佢平時d波都係咁上下
如果vardy射到咁就真係誇
呢位垃圾真係難分真與假

呢條hihi一向獨

伊恩拿祖係幫曼城㗎

你望下條仆街英超幾場入幾球 睇親佢D波都炆

似真廢

一貫水準